
Истина в вине, и когда чаша испита до дна
Моя вина остается болью
Слова ложатся на перину листа
Чистого мыслями
Исповедь у иконы священного образа
Проза — не моя стезя
Рифма, поэзия, она ли тебе, брат, нужна?
Нам дана одна жизнь
И прожить её надо так,
Чтобы было потом кому лить слёзы
Солёными каплями падали
На венок свеже сорванных трав
Я не сужу, но судим мнимыми судьями
Не хочу спросить, но зная ответ
Всё потому, что мы люди
Он называл их всех добрыми людьми
Диктаторов, убийц, чьи руки по локоть в крови
В его глазах жили любовь и свет солнца
Он освещал души тех, кто душили тоже
Он был всегда спокоен, не воин, ни мессия
Он был как все они, но так не говорили
Его ученики, пошли которые за ним
Мили города, селения, его считали святым
Всё новое он говорил, они слушали
И удивлялись искренности такой нужной
Так зарождалась легенда без времени и даты
О человеке, который всё изменил когда-то
Он называл нас всех добрыми людьми
А мы искушенные любители тьмы
Он называл нас всех добрыми людьми
Мы не могли понять причины
Он говорил на равных с нищими и жрецами
Не важен пол и цветовая гамма кожи
Все равны, он так считал 
И бескорыстно отдавал себя взаимности
Не требуя, он жил и помогал жить остальным
Он исцелял мерзкую плоть, взывал любить мир
Он знал и тех, пылала в ком корысть
Тех, кто предаст его и оборвёт земную жизнь
Он их заранее простил, он знал свою судьбу
Погибнуть молодым, затем воскреснуть наяву
Зажечь звезду, которая пробьёт тьму
Снова уйти, но принести в этот мир веру
Ты был сильнее меня, сильнее нас всех
И сравнивать себя с тобой — это, наверно, грех
Я благодарен тебе, за то, что я живу
Что не забрал меня тогда в 2003 году
Бог, порою кажется, что весь мир против меня
И кажется, не хватит сил пройти все трудности, преграды
И в сотый раз я оступаюсь, встаю на ноги в тот же час
Крещусь и понимаю, трудности мои
Несоизмеримы с тем, что перенёс ты
Возношу руки к небу и говорю "спасибо"
Тебе за каждый вдох, удар, что в цель был, и что мимо
Мой поединок ещё далёк до завершенья,
И моя исповедь звучит за прегрешения
И моя исповедь звучит за прегрешения
